統計連登失業率

有工返
無工返

9成學生你統計D咩

政府係咪報大數條街咁多人返工都唔明仲乜講失業率咁高

藍屍廢老做開低下階層個啲通常比人郁先

五毛都係學生

低下階層唔搭巴士？點解架巴士日日都咁爆？

連登失業率有4成？

失業仲出街咩 留係屋企慳洗費好過啦

我個名……

fg 50k會失業？

fg 50k(期望)

期望？

港龍岩岩摺咗，即時多咗失業率

5成人失業咁誇